dep post thanks

del post thanks!
Title大平放賣switch lite &動物森友會 !!!!